{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib tiigis ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena kollane."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja leiba."},{"text":"Mulle meeldib vees m√§ngida."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". ja anna piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa jood seda, mida ma teen!"}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikk saba ja meeldib puudes kiikuda. Mulle meeldivad banaanid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Teen tobedaid h√§√§li."},{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa kollast vilja."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid."},{"text":"Olen lemmikloom."},{"text":"Mulle meeldib palli taga ajada."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Ma joon piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma ei unusta kunagi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur!"},{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Kasutan oma nina du≈°i all."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu lemmiktoit on apelsin."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"S√∂√∂n aias k√∂√∂givilju."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on suur lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"‚òÄÔ∏è Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind m√§rgatakse."},{"text":"Ma s√∂√∂n lehti."},{"text":"Olen pikem kui maja!"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen ja sisin. Mul ei ole jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline."},{"text":"Koorun munast."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa v√§ikseid n√§rilisi."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan maa sees. J√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen n√§mma maiuspala."},{"text":"Kasvan mustuse all."},{"text":"J√§nku armastab mind!"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tugev pakiruum."},{"text":"Minu lehed muudavad s√ºgisel v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen v√§rviline ja l√µhnan m√µnusalt. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aias."},{"text":"V√µin olla punane, kollane v√µi roosa."},{"text":"Mesilastele meeldib mu magus nektar."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen vili, mis on pikk ja kollane. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kumera kujuga."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Ahvid koorivad ja s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mul on vars ja rohelised lehed. V√µid mind vaasi panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"Vajan vett, et elus p√ºsida."},{"text":"V√µin olla palju erinevaid v√§rve ja t√º√ºpe."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false},{"label":"Kahvel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen v√§ike ja roheline ning katan maad. Sa v√µid paljaste jalgadega minu peal k√µndida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Olen tihti parkides."},{"text":"Lehmad s√∂√∂vad mind."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Minust saab teha kastet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan suvel."},{"text":"‚òÄÔ∏è Vajan palju p√§ikest."},{"text":"V√µid mind pasta peale panna."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mul on teravad okkad ja ilusad lilled. Inimesed √ºtlevad, et olen armastuse s√ºmbol. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti punane v√µi roosa."},{"text":"Inimesed annavad mulle s√µbrap√§eval."},{"text":"Ettevaatust minu teravate osade eest!"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"P√§evalill","isCorrect":false},{"label":"Daisy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis kasvab maa all. Mind v√µib materdada v√µi praadida ja inimesed armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan mustuses."},{"text":"Minust saab teha prantsuse friikartuleid."},{"text":"Ô∏è M√µned arvavad, et mul on vedanud!"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pikk taim, millel on paks vars ja kollased tuumad. Sa v√µid mind poputada, et teha n√§mmist maiust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan p√µllul."},{"text":"Sa v√µid mind kinos s√º√ºa."},{"text":"Vajan, et p√§ike kasvaks."}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}